# EIS test task

## Задача 1

Чтобы проверить задачу 1, вы можете импортировать метод task_1 из файла task_1.py. 

Метод task_1 принимает два строковых аргумента в формате 'YYYY-MM-DD' и возвращает 
количество дней между двумя датами либо сообщение об ошибке.

## Задача 2

Возможен запуск файла целиком со стандартным вводом и выводом.

Чтобы проверить задачу 2, вы можете импортировать метод task_2 из файла task_2.py. 

Метод task_2 принимает два аргумента (num, k):  положительное число "num", 
представленное в виде строки, и целое число "k", и возвращает 
минимальное возможное число, полученное после удаления из
строки k цифр либо сообщение об ошибке.

## Задача 3

__Прежде чем запускать задачу 3, необходимо установить библиотеку psycopg3:__

`pip install "psycopg[binary]"`
________________________
Возможен запуск файла целиком. Для этого нужно в `if __name__ == '__main__'`
исправить значения переменных `db_name` и `user_name` для доступа к существующей базе данных Postgres.

Файл task_3.py содержит методы:

### task_3(db_name, user_name)

Основной метод. 
* Принимает:
  * строка `db_name` и 
  * строка `user_name` для доступа к существующей базе данных Postgres;
* Возвращает:
  * словарь с ключами - кортежами платежей, значениями - кортежами соответствующих долгов;
  * список с кортежами платежей, который не нашли себе долг.

### create_tables(db_name, user_name, number_of_records, day_range)

Вспомогательный метод. 

* Принимает:
    * строка `db_name` и 
    * строка `user_name` для доступа к существующей базе данных Postgres;
    * целое неотрицательное число `number_of_records` - количество желаемых записей в таблицах БД, 
    * целое неотрицательное число `day_range` - разброс генерируемых дат в таблицах БД.
* Ничего не возвращает. Создаёт в БД таблицы, если их нет, и добавляет записи (в любом сучае).

### clear_tables(db_name, user_name)

Вспомогательный метод. 
* Принимает:
    * строка `db_name` и 
    * строка `user_name` для доступа к существующей базе данных Postgres.
* Ничего не возвращает. Удаляет записи в существующих таблицах.
* 
### get_tables_data(db_name, user_name)

Вспомогательный метод. 
* Принимает:
    * строка `db_name` и 
    * строка `user_name` для доступа к существующей базе данных Postgres
* Возвращает:
  * список кортежей всех долгов;
  * список кортежей всех платежей.

